如果， 一百七十萬人自首話參與非法遊行

個社會承唔承受得起？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自首都唔去前線抗爭真係好撚戇鳩

行撚開

170萬勞動力人口罷工應該可以令一部份社會停止運作

170萬人肯 罷工一星期就已經夠啦

自首佢可以唔告，或者慢慢先告

新疆集中營鎖住200萬人都無問題
最多食多幾年草

無錯
監獄裝唔曬咁多人又如何
中共可以起D 再教育營, 但實際功能上同監獄冇分別
香港都可以咁做, 起D 建築暫時扣留被拘捕者, 實際上點樣折磨你都得
總之佢唔俾入面D野見光就冇問題

咪撚on9啦仲玩戴耀廷果套

on9 佢只會揀人告
係就200萬人真正參加暴動
對準親共/中資店鋪
到時個社會就真係承受唔起

我聽完電台勁鬧建制派同民主派之後

再諗返戴教授當日講要雙普選

先開始明白

當日既失敗， 造成今日學生們變勇武

有啲人真係講得啱， 最錯係政府， 同廣大龜縮，藍絲巿民

全部有份推學生出黎

咪on9啦
佢可以殺雞儆猴
你根本唔知邊個會中招
咪行番佔中條舊路

成日問如果
邊有咁多如果

On9
成日有d 友衝出黎叫人自首